高橋聖子14歲就懂得「靠自己」曝需求量大！偶像禁愛靠拍片宣洩

有「AV救世主」之稱的高橋聖子以寫真偶像出道，成績平平，轉行成為AV女優後收入翻三倍，她也卸下過往包袱，坦承非常喜歡性愛，14歲就懂得「靠自己」，只是出道後曾被公司下令不准戀愛，拍AV才讓她能好好宣洩自己。

好似冇咩特別....
第一張俗俗地

雞

J咗佢幾年，最靚係頭兩年左右，去到近期佢越嚟越膠

三文魚

嘩, 而家執到認唔到!!!

屌 佢整左對眼之後真係好柒
點解咁多女優走去整對眼
個個整完變唒樣

都做到mk場的

變左男人樣, 完全J唔落

整到不似人形

依家整容整到好樣衰

佢個嘴先整得核突，
明明之前好撚正

骨架好大 唔識欣賞..

整完容之後冇再J過佢

點解好多好地地走去執

真係諗唔明

寶島呢張圖 我覺得幾好

麻友

佢唔整仲正

個個女優明明原本個樣 唔整仲正
但個個走去整
桃乃木
旬果
波多野
高橋
一變左樣真係 J唔落

魚肝油
油麻地
地中海
海龍王
黃大仙
仙人拳

呢個係高橋聖子？

你有冇唔C伏吖？